apm 又有跳樓

？

真 聽到bo一聲

咩事

?

白衫 腳有紋身

嚇撚到地下鋪頭落半閘

圖？ pls

if喺現場 影相pls

仆街 我睇到佢落地果下

係

相呀

apm一年都有幾單

APM 跳樓事主 對鞋在5樓 屈臣氏對出！

又係商場內